【突發】Bob叔直線瘋狂屌柒熱血公民唔係同路人

節錄自Bob叔2019年12月30號晚Live

51:07 開始 講關於1月1遊行 瘋狂怒屌熱狗3分鐘

Bob叔:
我就一定出硬黎架喇，我唔理D乜撚野悲觀閪講「屌你老母又送頭」咁我就直接屌鳩佢啦，就禁入左去佢個Page，見到佢就係咁Share D熱血公民既野啦
咁我就真係想講一樣野啦，熱血公民屌你老母係咪同路人黎架，唔係架喎我覺得真係
屌你老母成撚日係度撥冷水，成撚日話乜撚野乜撚野唔撚得
喂，大佬，我同你就無撚仇無撚怨既，我都係最近先學識D圍內政治
我發覺屌你老母臭閪你班友係成撚日係度撥冷水 邊撚個唔撚得 邊撚個唔撚得 屌佢老母淨係得自己係度講野
喂如果你地係咁撚叻既 你地依幾年已經晨早爬撚左個頭出黎啦
點解你地D Live會越黎越少人睇架 得幾百人睇架
跟住係度做埋d哩路呢 喂我真係想問下喇 熱血公民 虛心問一問架姐
點解你地咁撚少人睇架姐 越黎越少人睇架呢 做幾年好撚勁架喎 係咪呀
跟住依家屌你老母閪 香港搞撚左半年 半年呢個Height
你地呢班熱血公民 係永遠 永遠想像唔到既一個高度 但係你地就不停係度撥冷水
咁我就想問下喇 各位 各方網友 可以留下言喇
熱血公民係咪同路人呢 吓? 係咪同路人呢呢班人 呢D邊緣政治 我真係唔係好識
但你呢班人 我咁睇真係唔係同路人黎架喎真係
真係唔知呀 咁你地留下言喇 我就睇下喇
屌你老母囈契弟 都係囈得果屌你老母閪
1000人咁樣睇佢Live 咁冇乜野講啦 係咪呀

唔係話分化既 但大家真係Throw出黎
如果你係下下咁樣撥冷水 下下唔知乜柒乜柒既
又話我地香港人做緊唔知D乜野既 係咪真係要繼續傾落去呢
因為你地係咁打擊我地 我地都會好Hurt架喎 扣好多血架喎

59:20 繼續屌熱狗 屌埋陳雲 我唔打埋了 有興趣自己聽啦

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

熱狗同isis差唔多
全世界都係佢敵人

清撚咗熱狗呢啲瘀血去啦

德美聯署整合

Bob叔真係好撚爆

熱狗唔係

信陳雲同熱狗係有唔同

四眼救人救到告暴動
鄭松泰暗地裡幫前線手足
唔同呢d又係搞分化 散水黨？

而家先講
5年前以經知啦

國難都係前熱狗

熱狗依家得番一千幾百人 又吸唔到新血
仲要冇一個有影響力
收皮只係時間問題
差在未熱普城互咬咋

四眼都仲有血性嘅

應該退會

唔好比狗達連累

感覺上俾啲冷氣軍師/衛星page做臭個朵

熱狗想香港好 不如真係過對家

得返熱青城咋

所以好彩6月時佢地無出現
唔係場運動一早散哂

今集重點要睇bob叔用USB線殺自己個仔, 笑撚到我流口水

咁以事論事
熱普城好多人日日撥冷水係唔知做咩
但係都要appreciate有D熱普城手足既努力既

國難有屌熱狗

大家唔好睇野咁淺白
唱淡唔一定分化搞事
咁同支那人寧左勿右 有咩分別

跟足日程表，赤手空拳去俾差佬打、圍捕，強姦，唔叫送頭又應該叫咩丫？

Bob叔唔反對講港獨
1:08:00
「都去到呢一步 咪當Throw個Idea出嚟傾囉
還掂我哋唔講港獨都比D官媒扣港獨帽子
一開始五大訴求 都好多人唔Buy
還掂都已經得罪晒中共 都唔爭在得罪埋多樣」

熱狗思維: 一步就做低共狗 其他野冇意義
方法: 冇 其他人做唔到就好撚廢 冇撚用 唔好撚做

咁前熱狗代表乜嘢? 代表熱狗唔撚掂先會退會架

不嬲 成日屌人

點屌法?

政事台

抵啦熱狗

但覺得灰囉 雖然環境真係差
但咁有錢嘅人都唔想生 真係

收皮啦黃浩銘

熱狗係咩？

樣樣都話唔好、唔做
見人做就鬧果d人係無腦乜乜柒柒，好喇虛心咁請教下應該點先比較好？

又冇撚晒聲出，一未屌尻人

李政熙同熱狗係不歡而散
應該叫牛師傅再講下

我係佢就屌埋一份啦

USB線殺仔

佢自己喺連登做唔到大台
就瘋狂抹黑連登係罪犯溫床
叫熱狗仔唔好上連登

仲幫佢講嘢

事實係咩

事實係bob叔係有錢人
就算撐都係離離哋地咁撐
(捐吓錢遊下行做車手最多)
熱狗佢地真係落手做

我唔係熱狗
不過我唔會話落手做嘢既人唔係同路人

舊登熱狗話你係阿銘呀 認咗佢啦

你大獲喇
喺度屌熱狗會俾人屈泛民嫁

其實兩面都係打稻草人
兩方人都係私怨行頭

跟本就唔撚係 野又唔撚做 衰撚過冷氣軍師

連登分化師=>
屌熱狗=泛民打手

只怪破壞既力量比建設既大得多

熱狗話退出社運wow
返去打去圖書館戰爭先啦叫射撚滿
班死熱狗日日搞分化，佢地從來都唔係民主運動既同路人

唔係點認
講幾百次乜柒政黨都冇參加
你唔信都冇計

最撚煩係陳雲班信徒同件戇鳩
話人權法靠佢都講得出

普羅同佢地分咗家幾年啦

係 反黃色經濟圈係同路人
反百萬人大遊行又係同路人
呼籲投建制投白票又係同路人
屌你老母日撚日喺度唱淡
我哋要你做乜撚呀
貢獻又唔係大 人又比盡得嗰一千幾百
又抹黑連登係大台 屌你老母
咁撚樣都當同路人 屎你都食得落

其實佢學狗官咁送仔女讀國際學校再去外國浸就ok

熱狗入面應該真係有勇武嘅，個啲我尊重
但係好多冷氣軍師就一尾做國師應聲蟲，再瘋狂屌柒黃絲
其實我另一個po都覆過，佢哋似係將泛民黃絲當唯一敵人多過反共，講到黃絲都唔係同路人但係又嘥心機屌柒黃絲話要「教化」佢哋

梁天琦同熱狗都水火不容

做實事嘅全部尊重

bob 叔

熱狗真係好煩

無錯
民主黨唔得，可以成立社記，工黨，公民黨，新同盟
無人話呢d係分化
但一味屌7同路人，搞到自己黨係仇恨中分裂
呢D就係分化
目標唔同應各有各做，而且罵同路人篇幅多過罵敵人
開戰時唔屌敵人屌同路人
呢D就係分化

明眼人一睇就知係唔係，我地做好自己得，當熱狗唱歌，唔好浪費時間係他們身上

無乜見熱狗落場喎,識一個會課金既忠誠熱狗仲海底撈喜茶去中国吃喝玩樂

垃圾熱狗

Agger
同埋懷仔已經算就住黎屌
熱狗做嘅野根本同對家無異

熱狗: Bob 叔係鬼係暗共泛民

鬼唔撚知咩 人地就係想仔仔女女都留返係香港長大, 但奈何環境俾唔到信心佢, 佢自己都話要移民好易, 但佢好愛香港

假如你被困poly 入面
想搵人幫手
你會搵邊個幫手

A)泛民議員
B)熱狗

熱狗話天琦係25仔

佢唔生仔女 下一代又少咗黃色

未睇 但睇到字都笑左出聲

我搵連登仔sry

支那人寧左勿右 係只問政治正確 不問結果成效

話明兄弟爬山，和理不分
熱狗係你做乜都屌鳩你，一定要跟佢果套，唔跟就屌
點姐，同路人

痴撚線 乜撚嘢二元嚟
仲有你唔好講到熱狗做到嘢先啦
人哋係失敗㗎 仲要你老尾D坑渠幾撚多病菌
累到D手足生嘢 真係痴撚線

係咪用會員模式傾逃生路線

梁天琦當年憎到佢地傻，又永續基本法又乜柒咁

有個中同係熱狗打手成日share啲野屌派民
po日程表黃色經濟圈都要屌

熱狗正契弟，以前俾佢地呃左班𡃁仔𡃁妹好醒啦

大家都唔記得左陳雲叫人69唔好出

冇屌錯，成班失敗撚嚟。

係好無奈既, 但尋晚講過啦, 自己點教都冇用, 係日常返學交際已經染晒紅, 佢冇信心俾個小朋友要係呢d環境同教育長大

死熱狗

遊行是沒有用的，美國是想條例通過的。

真係神又係佢，鬼又係佢

6月前已經碎到仆街啦
之前唔知咩賣野果陣開始有啲唔咬弦

難得有名氣既人屌柒佢地，要推post

推

Bob 叔

港獨=/=熱狗
大家記得Be gentle

有錢都唔想生仔
我呢啲冇錢嘅

熱狗屌本土泛民獨派 個個都屌齊

熱狗講過永續基本法架

係
笑撚到仆街

佢應該要生啦，起碼嘗試，俾機會
身邊連自己既黃係無能力養

邊撚到私怨行頭？依家個個都對住港共中共打，熱狗陳雲就成撚日屌泛民，獨派，本土，出就係送頭，唔出就係當前線condom，邊次有人主動屌熱狗？劉山青，黎智英果啲真係泛民瘀血嘅佢哋又無乜點屌

依到有班熱狗仔成日係到吹奏垃圾陳雲
大家要記得熱狗永遠唔係同路人
佢地係建制派

佢啲戲好到CLS

熱狗反港獨架

國屍仲要同中共食大茶飯添

笑到標眼水

好多內心戲

國際學校好得去邊?我諗全港最早普教中嘅學校應該係國際學校

熱狗除咗唔反熱狗自己，唔反陳雲，基本上反曬全世界。

反政府只係因為政府唔係熱狗，如果林鄭係陳雲信徒，佢地會即時支持林鄭連任

唔否定佢地過去的確有建樹
但係依家成日睇到佢地啲態度真係好撚黑人僧
下下都恃撚住高人一等咁笑鳩人抽人水
真係完全係唔明博乜
屌企係最安全既位置度judge人個撚個都識啦

淨係想知一樣嘢
而家佢哋係咪主張無限期休息

起碼無國教
你鳩讀佢科中文又得
IGCSE IB中文又輕鬆屈人機 好似係
學校又唔洗比教局揸春袋

嗰吓笑到仆街 一個原本教煮餸嘅channel就嚟可以開班教埋做戲
不過同時覺得好悲哀 香港人就嚟會行到呢一步

push

一直都唔係

Agger

反熱狗係每個有明辨是非嘅人都應該做嘅野

公道d講阿銘坐緊你都有出post

明明美國簽人權法係有賴之鋒HOCC等人出席聽證會，熱狗同陳雲就全程屌柒同潑冷水水，到Trump簽人權法就走晒出黎認頭，屌你陳雲只係喺FB開post，連美國官員都未撚見過，仲同人講係社運領袖，你係社運領袖就唔會冇人識啦。

另外騎劫遊行又係痴撚線，根本係嫁禍畀搞手，自己又唔洗負責。

根本熱血公民就同未掌權嘅共產黨係一模一樣，搞分化、搞滲透、玩神化領袖（完全冇一個熱狗成員會質疑下黃洋達同陳雲，佢地兩條友話一就冇人會話二）。

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

點解上左熱門

幾多分鐘? 想睇playback

熱狗從來唔係同路人

見到佢哋話全靠國師舉旗同埋fb post就想笑

36分鐘開始睇啱啱好

普同熱城反咗面好耐

陳雲同班陳雲人係呢場運動最大毒瘤

黃兆健都正正常常架，
問題成堆陀衰家
做幾多好嘢都抵消唔到

佢自己都係英國讀書 依家過億身家 點會唔識
但佢話佢愛香港 唔想移民 又唔想個仔係香港大 要受苦 先唔生

熱狗唔屌唔得呀

貼bob出來
連燈成堆民智極低既公屋狗會一面倒的幫bob手話熱狗係垃圾
其他人講
就會話兄弟爬山/ 分化撚屌你老母 etc

連燈
一堆民智低既智障

個問題係佢地班粉皮將嗰批人統一扣帽子為熱狗,搞到熱血公民個名臭哂

熱狗落口屌咋，同路人？有錢人梗係發揮自己最大優勢幫場運動啦，你問下誠哥會唔會同你衝啊？

留名
熱狗係共諜

就係唔屌共產黨同港共政權，日鳩日狙擊泛民本土獨派
乜7都話唔得

我都明bob叔點諗, 自己又唔想移民, 生仔又唔想佢留響香港, 真係唔生好過生!

慳d啦熱狗

白兵係邊類

Push

真
好撚多衛星加毒撚同水泥page 做撚臭曬朵
反而有人真係低調支援緊

講左好多次，請記低～

熱血公民唔係同路人

Bob叔係離地撐 但如果你好似佢咁有錢 做唔做到咁

佢哋成日話維尼派人mon住陳雲facebook取經嫁

熱狗成日屈鳩人做大台其實佢地先係最想做大台嗰個 想所有人做佢地棋子
只要同佢地唔同意見唔跟佢地做法就全部皇天擊殺
就黎成個香港都比佢地皇天擊殺過

熱血公民係建制B隊，無視佢地就得，唔好幫佢地擦存在感

冇睇開唔知
其實有好多人都會屌泛民垃圾，不過得熱狗以為淨係佢哋先會屌，眾人皆醉。

之前有集 話將MING仔兩公婆放去加拿大D冰天雪地地方冰撚左佢
等第日D外星人黎到地球睇

之後扮外星人講
「原來嗰時D閪人係咁樣架喎」

笑撚到肚痛

城邦D人夠話上前線頂啦

鬧得好，一直都覺得佢地好有問題，之不過一提起就一定有斑傻西出嚟𨳒，呢幾過月真係唔知熱血做過d乜！

你講得啱
但國際學校要辦學都要經教育局,難保以後更加染紅嘅時候唔會改,你睇支那國際學校就知

最有能力嘅做法係直接送出國讀

樓主打哂出黎好勁

100/10

其實熱血公民係咪同共青團有啲關係？

Bob叔求其開直播都成7000人睇
熱青城果班囈契弟咁款都係得個幾百views
真係陰公豬

熱狗都冇當我哋同路人當然唔係同路人啦
冷嘲熱諷、抺黑、分化、煽動人投建制
我同你老母呀！！死撚開啦

冇宣傳冇啦啦開台就有幾千人

熱狗果D寫曬節目表都冇人

好記得hocc, 之峰出席聽證會仲屌佢地講嘅野只會令美國唔過條人權法雖然早幾年都對hocc, 之峰冇乜好感，但至少今次佢地都進化左

但我又覺得佢過份灰囉, 你睇咁多巴絲老豆老母都係藍都冇事啦!

見佢地屌社工團 守護孩子冇用 就知唔撚係同路人

講話如果生咗仔 個仔同習大大握手度笑死

屌柒飯民無問題 市民有需要監察議員 同埋飯民以前仆街開
但係熱普城嗰d 乜柒都屌一餐 獨派又屌
唔buy 自己嗰套嘅就係唔識貨 唔撚係同路人
我有時睇佢地寫嘅嘢都有道理
但係咁多年乜柒都係屌左先 做臭曬自己個名
大家自然對熱普城個名有負面感覺

熱狗不嬲智障 鄭松泰呢條撚屌 佢中學師弟叫佢番學校搵佢幫下手同校長施下壓 搞下人鏈果d 佢竟然可以屌番佢d師弟 小小事都要搵佢

呢兩個都有屌？無睇過喎

熱狗？
一唔啱聽即刻踢你出門口

臭到對家都識得扮熱狗搞分化

我識既過千萬身家既叔伯咪又係錢都唔捐，遊行都無去
仲要叫我唔好做犯法野
bob叔買車俾立場，買相機俾個妹妹，幫cat girl法律支援，真係唔知點離離地法

熱狗：共登紅登又抹黑

熱狗食屎 從來唔係同路人

唔係嘅
邊有人理佢地
6 月真係好堅

幾時會同啤梨crossover扮鬼扮馬

熱狗點落手做真心想問，做過啲咩？

Opush

分化了分化了

樓主係咪平衡時空定係喺三年前穿越咗返嚟

有邊個page講緊？

有朋友係親熱狗, 好似信左真理教咁

好中

都冇得退, 一退班手足就賤過地底泥, 大家頂撚住呀

陳雲：連登班傻仔未夠高iq睇得明

我諗而家叫得巴絲既好多都係回歸前或者回歸冇耐出世, 嗰時環境都未係咁差, 你試下而家放學時間去7仔望下d小學生全部講蝗語, 有學校定校規學校外唔俾講廣東話仲鼓勵篤同學灰, 你見到呢d景像就會動搖.

不過我自己都覺得, 佢有能力, 有得揀既時候, 就為真香港人留返d種子啦, 即使個根可能未必係香港

係乜柒都屌左佢地先鄺俊宇一開始搏晒命都比佢地屌，你話佢地係咪黐鬼線

熱狗講好多廢理論架
佢地會話 「永續基本法即係由香港人重新授權，基本法會變憲法，中共都驚呀~」 呢啲柒野

中國：乖

you mad ?

唔否認鄭松泰同鄭錦滿係有幫手嘅，但啲衛星page就其係唔知喇

熱狗不了

班熱狗日日屌呢樣呢果樣
屌黃色經濟圈
又搵返泛民陳年舊事黎屌

見到都眼冤

聽到呢句心心眼
香港獨立 唯一出路
基本上你討厭中共就要香港獨立
唔好再安慰自己中共會變會改會為香港帶來民主自治

响哩半年一路睇住一個黃絲和理非點樣進化

分化味濃
拉

撚樣達係仆街

Lan線殺仔求gif

共產黨咩 ? 唔可以屌, 只可以讚成
泛民柒咗就係要屌, 要佢哋負責, 百屌先可以成才

熱狗總係覺得自己最好, 連做網媒都係咁,
其他人全部垃圾, 咁點叫同路人 ?

下次黃藍分類, 麻煩各大媒體將熱狗分開另一隻色, 唔好再歸類為黃

同意 有時熱狗意見係講得岩 但係私怨行先真係好差
所有野都屌左先 簡單來講係對人不對事
想當年梁天琦要坐監 陳雲仲要屌梁天琦係本土政治第一罪人

triggered

馮小姐終於肯主動出鏡

熱狗唔係本土？

屌得啱呀，人哋做乜都啱㗎喎真係。摺紙鶴屌！商場唱榮光屌！整公仔頭屌！和平遊行屌！以前熱普城真係得返碌撚仲可以信吓

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

勇武入面有幾多會係熱狗呀
咪撚嚇我呀，係咁嘅質素就死得

佢已經做晒和理非可以做嘅嘢，咁都叫離地？

出咗好多次啦, 仲有落場live過添

係咩好少睇
上次都係屌ming仔先睇

嗰時聽陳雲講永續，聽完都唔知個邏輯喺邊講到中共搞你係因為基本法五十年不變，只要冇左五十年不變中共就唔會搞你

唔記得左八九月其中一集既大香港早晨 又係屌無用論
成兩三年冇睇 屎忽痕禁去聽
汪我上一次立會投左熱狗

話時話黎智英同依家新派嘅泛民有咩關係？早幾日仲見到有人話黃之鋒跟黎智英搵食 但黃之鋒而家好似係自決派喎

區選之後果集, 有興趣睇番!

總之反熱狗嘅都係一齊搵食，你唔同意就係偽港獨偽本土

咁歸類可以嘅, 如果個個改邪歸正, 就是本土

唔係，呢個肯定，嗰時立法會選完鄭松泰有段錄音流出，話啲人當佢地係本土真係on9之類

根本就求其作d嘢出嚟諗住呃中產票, 但中產識你陳雲熱狗係老鼠咩

熱狗不嬲都唔係同路人

陳雲就收皮啦，四眼佢真係有幫廚房佬

射撚滿收皮啦

唔幻想中共會變 但有美國嘅影響下就唔係咁講 相信佢哋唔會想攬炒

全世界得熱狗係啱，佢地先係聖人

竟然有人冇聽過條聲帶

你想中共俾民主你不如望佢倒台仲實際
呢個政權既本質就係唔識反省

呢條乜撚冷癱黎架？

有聽過 但係完全聽唔到佢前邊同後面講緊啲咩

早幾年黃之鋒係近泛民嗰邊，所以黎智英都會幫佢地，但本民前就唔黐泛民所以黎智英唔幫佢地，但而家好似都冇乜野，可能黎智英都進化掛

BOB叔真係進化得好快
佢之前有集LIVE講過佔中嗰時佢都唔滿意堵路
而家支持勇武,港獨

見到有人facebook share陳雲啲文章屌泛民
手痕禁入果個人facebook一睇
全撚部都係吹奏熱血公民同陳雲然後屌泛民屌人左膠浪漫撚既post
一張文宣/新聞/片都冇撚share過
我唔識分熱唔熱狗 我淨係唔覺得呢啲人係手足

我唔係被困果個真係答你唔到
不過廚房佬出左院之後好似冇提過四眼

唔似喎，佢地應該唔會target中產，但好記得一選輸左陳雲條癲佬即刻發癲話永續基本法係變相港獨心諗你轉得咁快呀

有好多都係今次先醒架，唔好咁啦

壞鐘一日都會啱2次 屌晒全世界總會有1 2次屌得啱

送頭真係聽到厭
最好就做冷氣軍師實冇事
講句天滅中共就光復倒香港

btw
熱狗分化個個都知 但如果有勇武係熱狗 咁割唔割先?

同黨一個路線

大力批評黃色經濟圈

其餘果班泛民
個個都大力推薦

包括
城寨,老蕭,花生台系統同D100 系統

進化好大原因都係警暴
真係要多謝pk tang

陳雲條共諜一開始叫人唔好去9/6 圍立法會呀

我d 熱狗 fd 話唔可以食黃店 係政治謀殺反對

鄭松泰本人都認咗道咗歉
如果係泛民、黃之鋒就俾人屌死咗
不過大方嘅熱狗已經原諒咗佢

最撚肉酸係，如果你覺得有野要賜教就講啦，扮到懶高深咁話呢樣唔得、果樣唔得；出左事之後又成個怨婦咁話：話左架啦、估到啦

熱狗淨係唔屌dab

唔好迫擊 專心行動

打狗既神駒後來都比狗咬

依家神駒做網台反而仲好

香港人個種就係賤：

2008年唔出來抗爭，話中國好野
2012年唔支持5區公投，得50萬人投票
2014年反大台，唔支持佔中
2016年，DQ6無人理
2016年魚蛋無人care
2018年2個民主派入唔返立法會。
到2019年，個個就聖人出身，食屎啦。

人權法過到既主要原因係有賴poly手足

佢冇直接屌，佢話要多啲時間研究吓啫

扮乜撚丫
共產黨都有希望改革嘅好人添
貪官都會扶阿婆過馬路架
熱狗呢班撚屌根本信唔撚過
乜春四眼蟲泰到關鍵時刻咪又係跟陳云根唱淡風
同黨報01有撚分別咩
係咁撚神心幫香港人
學法國佬同李政熙退撚咗熱先講啦

辛苦曬樓主打逐字稿粗口打曬出嚟好搞笑

雖然係人都知熱狗係分化撚

熱狗係共產黨隻走狗黎，扮金黃，之後分化

熱狗從來唔係同路人，當初都係扮本土

根本大把人心入面自己知係點諗
懷仔

根本佢哋屌泛民屌黃仲勤力過好多藍絲

屌得好，雖然熱狗有時都有幫下手，但更多時間潑冷水拖後腿

我睇一次笑一次
佢嗌嗰下

Time stamp 35:31

你朋友本身應該係覺得自己好叻
但一直得唔到身邊人認同嘅人
熱狗專吸呢啲人
洗腦易

你唔記得其中一句口號"保住你層樓"咩? 同埋好多未瞓醒嘅人好想2046之後仲有一國兩制依樣嘢架!

呢個真係唔記得，你知佢講野一舊舊好難聽

之前四眼咪不停講廚房佬情況既
講到最後廚房佬連佢個名都換左做張超雄

大灣駒仲有人聽

熱狗唔抵得自己建設民主中國個idea無人buy
結果咪瘋狂屌獨，又話令到場運動失敗又盛

agree

冷血公民

生得要預備定條路俾下一代，我都預備定大個d送個仔過澳洲投靠親戚，苦就我自己受左佢算

希望你個仔唔好咁鍾意香港啦, 如果唔係到時就慘啦!

我有用哩點同樓主講過啦

呢度真係笑到仆街
Bob叔到底幾時拎奧斯卡男主角

如果你係舊登果個通街都係處, 我係成日同你一齊屌熱普城嘅戰友

Bob 叔講得無錯

係咩
原來舊登有咁既人

介紹佢睇下怨婦健吾，屌撚埋

關鍵時刻就好多食熱狗post

Tui

熱狗根本同共產黨一樣「七分分化、二分發展、一分抗共」

網台窮撚個閪
個心態都仲停留喺16年嗰種永續基本法

由上次叫人投建制就知班人真係唔係路
成班私怨日屌夜屌好煩

上次遊行有班人整&戴pepe頭盔，又屌人嘉年華
成撚日吹風話咁做唔好、咁做送頭、咁做係俾泛民利用攞彩乜乜乜

得啦得啦，乜柒都唔洗做，等個天跌民主同自由俾你好唔好

其實真係唔撚洗成日提泛民以前點點點，好多人係識分，唔會當泛民係大台

所有人都係泛民含撚派

共諜熱狗

因為真正熱狗嗰啲都已經同熱狗斷曬交

鬼叫黃碌撚好黐唔黐黐埋韓國瑜

Ho ball

咁始終咁多社運新人入嚟連登
未必知道社運歷史都唔出奇

熱狗最大敵人係泛民/本土
而非共產黨

特別係嗰個仆街死陳四 (陳匡賢)
喺熱血時報入面發噏風都垃圾過佢老細

弊在痴線佬有受過大學專業水平
再加上佢曾經喺傀儡政府入面做過嘢
所以佢最了解成個傀儡政府嘅架構

d 分化撚其實幾年黎由熱狗都而家都係同一套路
泛民=犯民做乜都錯
公民黨= over my dead body
本土=鬼
和里非=9做
勇武=唔夠勇武

奶撚曬共都仲有人聽， 條仆街係支持送中㗎

開左youtube 之後依家都成9萬人sub
直播打上去既好多中老年黃友

你搞撚笑呀，反面原因係韓國瑜都講得出

結果你自己選舉都淨係選到一兩個位左右
你班熱狗唔好喺度亂吠
乖乖留返你自己選區入面做社區事務好過啦
又話自己要做建制改變架構就應該服務人民先

本土個朵都係比熱畜整臭曬

明明為三萬反面 而家係度調轉嚟講

得返1000信眾講明熱狗已被淘汰啦，可以收皮

你錯喇，係跟佢嗰套都會照屌

閘住
熱狗撚係本土派?

熱狗，屌你個老母

呢班人企係高地屌9人
公又佢嬴,字又係佢嬴
有d人會buy

嘩, 你吹到佢好似神咁喎

我要樂觀一點，讓手足好過一點

本身冇咩特別感覺, 各有各做, 但上次呼籲投白票真係好反感.

成日同勇文青, 鬼作班垃圾開火

咁都有得分？
根本佢地就係同路人

回你最後一句，佢哋就係為咗屌泛民而存在，你叫佢哋唔好大大力屌泛民，咪即係抹殺佢哋班廢物

重有老師用念力
同hkaa幾百蚊買機票入禁區接美國國會議員機

講得幾好

troll下 以前舊登班熱狗 好撚中國中意屈人係邊個邊個

老伯父=咩tony choi

唔覺佢幫緊熱
之前好多人喺其他po話屌熱狗=分化

屌啦 嗰埋心之科學 學民苦主 又唔當係熱狗？

班友真係
啫係呢度都好多人屌飯民啦

唔好意思就算熱狗班人講嘅野係岩都好
我都唔撚柒會理佢哋
淨係佢哋啲態度都夠趕客
永遠都唯我獨醒咁
你有嘢咪講囉淨係陰陽怪氣單單打打咁

係就係神不過係衰神

唯獨係熱血時報班人渣，先至會搞到成個熱狗陣營個印像都係好壞參半

肥佬嚟同hocc 嗰班依家都開始buy天琦啦
又播佢套戲
始終人要進化嘅

花生人社狗

我有D位已經減咗 同埋用電腦打先快 所以都有少少5p字

自閉公民

澳洲咁多支那人，不了

泛民都唔係同路人

邊個講同路人先？劉慧卿
邊個去中聯辦傾過計？劉慧卿同何俊仁梁嘉傑

記得民主黨公民黨關鍵時候出賣人
呢兩個黨好似好多政治新星 懶係好民主
其實背後仲係呢班人
建制b隊

出年含淚啦

講漏咗唔好意思

依家個班係咩人？即係黄洋達已變立場？

肥佬黎啱啱先出完篇分化文

係 跟住班on99食藥黨又會出嚟吹捧條青山佬

熱狗自己都講到明係城邦派

咁點解佢哋個網台節目都仲可以去政府記者會

你唔退熱就係認同佢架啦
唔通做臥底咩
同白警一樣咁on9

咪就係類似法國佬李政熙嗰類人
黃洋達後尾選舉輸咗都係將個位讓畀鄭松泰，
最後班友仔都係留喺九龍灣嗰個房仔入面平行宇宙裏自閉症自憐

當大家比佢水佐去衝既時候 熱（共）狗就完成任務 即刻走佬 同臥底狗煽動完人後就幫手拉人一樣如出一轍

而家仲留喺熱血嘅一係有份作惡 一係就弱智嘅
正常人個啲16年選舉後都脫哂熱

全中

熱狗不是同路人。熱狗班友甘講野同我地班手足割係無分別。

唔好傻啦，連登係因為熱狗先催生，呢度個個都屌熱狗無人係分化，同反共一樣，你同我講同路人，唔撚係嘛

冷水公民

應該本土＞熱狗，首先佢唔係一味屌，有提出好多有用嘅資訊同方法，淨係佢一開始大推經濟圈已經唔係陳雲信徒
其次係的確有好多人完全對制度內嘅嘢死心，個D未必係熱狗，因為制度內除咗有資源(錢)之外基本上冇乜特別有用嘅地方，就算係立會都最多只有拖住港共嘅作用(拉布etc）個制度有問題唔值得放太多時間入去，唔係完全唔理但最多只係支線
唔好單憑幾個觀點可能同熱狗似就熱狗人，獨立思考睇吓邊啲觀點有可取之處就做我覺得五大訴求個幾幾條片幾好
當然有批人明明係熱狗(share開陳云/衛星page)個D但話自己被熱狗個D就收皮

你問下班狗有冇當你係同路人？佢哋係圍爐黨，你話人係同路人就係啦咩？唔跟佢哋嘅做法就屌，到佢哋自己做同一樣嘢就可以就係正確嘅，呢啲咁嘅所謂同路人，你去支持囉！佢哋有好多奉獻計劃，你比得越多、佢哋成就越大

有錢就係咁㗎啦 仲同你落場博命咩 佢做嘅嘢都算係咁啦
個個好似佢咁有錢都唔會做到啲乜嘢啦
有錢都想有命享㗎 事實依家係大把好似佢咁嘅人
事實就係落場大多數嘅都係學生

你估條光頭達唔想咩，整咗幾個口號想叫人跟都無人理佢
唔知自己個朶臭過堆填區，想翻身好難啦。

日程表係資料整合冇日程表D狗都係會知你有event，人哋情報組係國家級，唔知你點解覺得冇日程表D狗就唔知你有活動
其次有奇怪活動參唔參加大家自己會判斷，好似上次有狗叫大家帶鎚仔就自己醒水

正常呀, 唔通人稱曱甴皇既誠哥又會親身落場打咩 大把有錢人肯出錢已經幫好多

熱狗絕對唔係同路人

成班人出面救理大

佢地全部起九龍灣開舞台劇

錯，中共係佢哋同路人

咁去到最後就要睇返熱狗做緊咩囉
佢落手做唔通你又屌咩

我真係覺得佢地完全係冇問題 有啲錢嘅點會捨得落場同你博命 有包袱有家庭嘅就係咁㗎啦 要認清現實
不過連登仔要屌嘅點都搵到野黎屌嘅
最好就全民勇武 個個都出街打架
但係現實九成黃嘅都唔會咁做

唔係全世界勇武又屌，但係又會屌勇武送頭，之前FB同條熱狗理論，問佢陳雲切蛋糕屌唔屌，佢話陳雲切蛋糕個種心態係好嚴肅唔係兒戲話用切蛋糕明志滅共嗰刻知道我唔需要同佢再溝通

最撚濕鳩係69又叫人唔好去遊行 話美國佬想睇逃犯條例通過
去到人權法立左 熱狗可以毫不知恥咁話多謝陳雲將香港帶入美中議程

所羅門：who?

狂吊大門環丁呢間食店，未食過

都未撚計日日鳩吹習近平 Donald Trump睇佢Facebook
呢頭話習近平睇佢Facebook所以唔敢攻入中大 轉個頭黑警就打到poly仆街 又話黑警武力已封頂 轉個頭黑警就用真槍打人

仲有16年選輸左又話退出Facebook完寂 做撚左未呀

我緊係唔覺同路人
但早幾日班水泥隊先上嚟分化

藍絲同黃絲無比邊個比邊個高尚
勸你地唔聽 係要出去預約被捕 咁我地咪食花生囉
你地要送人死 我地有自由勸有人唔好亂送頭 民主？
搞政治唔係去送頭就叫叻 你地要封我地口日日話要清算熱城 你地至最撚惡毒 仲要玩情緒勒察 道德綁架 你班黃絲個腦唔好得過藍絲幾多

你地搞批鬥 以為自己掌握生殺大權 未有權惡撚過共產黨 比你地傻閪有權都只係黃絲民主人民專制

咁有心機打出嚟

Who fucking care

簡單啲講，其實佢哋想最想有大台，因為唔跟佢哋嗰套就係無事嘥時間、消防政治、食人血饅頭、出賣手足

第一班人搖美帝旗確實係佢哋，但that’s all咁啫

Bob叔真係好愛香港，好上心

熱狗分化撚

2014單野戴妖坐完出番黎
鳩達都未俾人拉入去坐

大家諗諗點解

黎智恩都仲係傳統泛民果類人
之前咪有幾篇分化文話要建大台交返個波比泛民

鳩up話講漏左
普羅同熱青城分家嗰時，朝鮮瑜連個龜頭都未突出黎，點為左朝鮮瑜分家呀

佢個Live 係零回覆，神駒Facebook 仲係千幾人已經洗版式留言緊，去到YouTube 4K 人直播直頭你留左言三秒就消失左。

我講熱狗。

萬人台 深夜幾千人睇蜘蛛

一睇就知邊個係熱狗啦。為左三萬蚊反面通曬天啦。

就算其他Live，得佢十分一人睇個留言都多過佢。

比人踢爆直播人數造假就比錢upgrade Livestream 隱藏人數

自稱萬人台但係台慶得幾百人

咁由始至終都係嗰兩兜乞衣狗爭食

如果唔係有共產黨嘅話
佢哋都係我哋嘅頭號敵人

教主駛乜同佢爭食，教主人脈廣大把路數。係波蘿達要者。

拖後腿

connect左就低調處理啦
成個運動都冇分你我

自己又話退出社運
但係而家走調轉頭屌鳩社運

咁你叫鄭松泰同四眼情何以堪
就算熱狗的而且確唔係同路人都唔代表佢哋係敵人， 你唔好唔記得佢哋都有為效狗咬手足提供法律支援
更加唔洗講四眼仲喺poly嗰邊畀人拉

最多都係令自己成為一個好壞參半嘅人

cap？

屌佢啦
佢呢啲咁嘅左右逢源嘅仆街其實同熱狗差唔多

喺我哋背後插我哋一刀

#不割蓆 #不分化

最多遇到仆街嘅話就唔好黐咁埋

立場要講清楚

笑撚死我 兩條柒頭（你同通處）互屌😂

國難咪又係垃圾
玩性格玩心情，唔撚需要呢d自私閪

2020嚟緊,仲有人覺得熱狗係同路人

鄭松泰做議員其實幾ok，講野有文有路，相信真係有幫手足，四眼都係

但有時佢地啲fans屌黃絲仲屌得多過敵人，仲要冷嘲熱諷咁，其實睇見唔太舒服

好耐之前Fb follow左一個陳雲信徒，發覺真係狂屌黃絲多過屌敵人

咁始終咁多膠人都真係唔好意思

呢樣真係要同鄭松泰講一講
既然佢哋熱血公民已經同嗰個仆街熱血時報分咗家嘅話，就應該要講清楚界線喺邊度！
更何況鄭松泰作為民選議員，更加要向新西選民有所交代

唔好唔記得李政熙都曾經開post屌鳩我哋喎
始終都係一班龍蛇混雜嘅人渣

[投票] 好老實講熱狗係咪手足

2019太多政治新鮮人，唔知泛民熱狗歷史，

又要講返2016熱青城清算自己友，三國人物水泥隊，鄭松泰自認扮本土，

再到仇思達大興文字獄，高舉指韓罵毓，清算email後，清算盧斯達、張翼、無妄齋，繼而支持逃犯條例，後來見勢色唔對轉軚。

因為佢字字珠機
利申 120cpm

有呀 2012自己入去鳩坐比長毛笑

講真今次運動碌撚係真係完全冇角色
而佢撐瑜已經失咗好多民心

連登仔已經寧願聽蕭生同神駒都唔聽佢

神駒依家7000幾人睇 cls
不過佢今次運動take side take得好
講D嘢好撚啱聽
佢一開始都反泛民 但6月尾都覺得泛民係有進步
都叫大家努力監察
同埋區選係咁叫人投黃色 又勁撐黃色經濟圈
今次佢竟然冇私怨 仲要同碌撚唔同立場 (碌撚叫人唔好投票)
真係算係咁

con唔connect真係睇你點睇
佢哋就日日四方西 我哋就要忍佢？
似足嗰D唔撚做嘢嘅奶奶 淨係識指指點點
又唔做嘢 又唔讀書

不過國難都叫做到下嘢 同埋吸到D火力
連葉劉嗰班都屌
講真入得熱狗都痴痴呆呆㗎喇
但佢都叫退熱保平安
都叫lesser evil同勉強connect到啦
雖然中間係咁怨婦

毓民佢話自己唔會投票, 冇叫人唔投

教主係自己唔投，無叫人唔好投。

講緊點解分開做咩扯到咁遠
好驚比人知熱狗為錢欺師滅祖呀？

咁就算係欺師滅祖都係跟著一個仆街咋嘛
狗咬狗

奶mon健
扮形像健康

分明係射撚滿同廚房佬扮friend，搏人氣
但廚房佬完全當佢無到
反而廚房佬同爆炸頭記者有聯絡，熱狗之前搞鳩過果個記者

On撚鳩，做得熱狗都無乜腦

成撚日話自己讀過大學果件肥野
三線大學都拎黎講

公道講句幾時熱狗變左黎形容埋啲非熱血公民既人

咁撚on9

返去高登食屎啦

youtube界影帝，繼扮河妖射精，扮的士陳MV， 今次扮未來殺親子，演技好過晒黑d咩濕鳩視帝

喂 咁你親熱狗唔=熱狗

疤狗獌狗猁狗 唔可以係球迷 一定要係球會內部嘅人？

況且嗰堆衛星page 都有d係證實咗係真係熱狗內部嘅人嚟

笑撚死 射撚滿一味靠痴 冇人show佢

熱狗係暗共黎 專搞分化 由2014 已經知
熱狗直情要被獅鳥既程度 堅要割既毒瘤
千奇咪中伏 信熱狗 手足們！

Facebook識個傻鳩終極限雲Fans，
之前業界搞唔接藍絲同黑警生意，
佢就批死肯定搞唔撚起，
又講到自己唔去藍店做嘢已經好好，
點知業界勁多人Join佢就收撚晒皮

最鍾意屌鳩人哋話送頭，
永遠集會都唔出嚟淨係做執陳雲口水尾嘅乞兒，
又話自己有妻有小先冇咁笨聽人水出去送頭...
平時屌人港豬，自己啲自私撚心態先係最港豬

鳩達嗰十幾條罪最後咩結果？

皇上昏庸無能，國師妖言惑眾

都唔知係咪真係存在嘅

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

你正定反啊

直播督數一早被人踢爆咗

其實滿口送頭嘅係最撚陰毒最撚仆街最撚冇意思， 首先就將人哋嘅犧牲講做無知畀人利用， 仲有就係將人哋努力嘅嘢一筆勾銷。

暴大理大犧牲咗幾多自己人先至換取到美國通過法案？ 你老母臭閪首先就將人哋嘅犧牲一筆勾銷然後就話搖下旗就成功令法案通過

全部人有眼睇幾多人去美國遊說，幾多人被警察虐待， 幾多人籌錢全世界賣廣告， 幾多人網上戰線不停對外輸出宣傳， 你班冚家鏟就喺度收割人頭。

fb真係好撚多熱狗page日撚日屌柒手足送頭黃絲弱智
講真真係由得佢地圍爐取暖算啦
佢都冇當過我地係同路人

連最前線果批熱狗，即係Billie ng水晶姥姥都唔出黎，淨係喱埋係屋企做暖氣軍師，post下熱狗報d野當去左
班細既點會出呀

緊係有出現
只係無人理

冇啦 話要條例通過呀嘛

Kol都係做番自己拿手既野 煮下野食算啦..
唔撚識政治既人講政治..

2016年就已經睇穿熱普城（碌撚俾熱城迫走，唔代表佢冇問題）呢班撚樣係人渣，由佢地食魚蛋同天琦補選嘅人血饅頭搞五區參選整咩低能永續基本法，到後來狂咬天琦及青政、恥笑選民係白痴，當佢地係梁游本土派，以及光頭佬同陳獸胃呃課金去日本食清淡啲（i.e.放題），已經充份反映佢地係一堆人渣。

見好就收，好快被連登仔屌到變地底泥

連登黃衛兵 義和團

熱青城都係做番自己拿手既野 圍下爐打下飛機算啦..
唔撚識社運既人講社運..

繼續叫你既口號 唱你既歌
好有貢獻👍

係 繼續鳩叫永續基本法啦

乜原來仲有幾百人live

核彈都唔割

割鳩熱狗!

熱狗係分化撚

試找出 民建聯 工聯會 熱血公民 新民黨 經民聯 嘅分別

咁左邊同右邊有咩分別

神駒呢半年做得好既係佢主打中老年市場
好多呀公呀婆都係睇佢
因為佢把聲好似好老

其實當一個叫做有地位(起碼佢自己都覺得)公開講自己唔投
其實咪姐係叫佢既支持者唔好投
如果佢有支持者係元朗區
輸左兩票就係果兩票

按你咁講 呢班人入中聯辦係咪姐係投共

仲要講嘢有鄉音

神駒個種唔係鄉音，係廣州省城口音。嚴格上我地寶安縣先係鄉下（無英國佬無香港）

取消功能組別，爭取普選立法會

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

咪啱囉
我地香港人就係叫 鄉音
唔通分類叫佢做 省城音咩